[多圖] 有冇人知呢個袋邊度有得買?

有冇人知呢條女邊度有得買？

人又係袋 我果抽又係袋 點解待遇唔一樣

冇圖你話你有三個袋都得架啦

臭

雖然好肯露
但露得好柒下

有冇人知

袋？邊到？

好肉酸

求bot得返30幾個印尼口罩家姐仲要話下星期無就決定食藥房